香港設廠造口罩既可能性？

口罩原料應該唔難搵？
器材又唔洗太精密
照而家個市價，就算原材料加晒價，水位都應該好足
有啲咩難處
有冇可能眾籌搞得成，先供應俾黃既？

純9up 屌細力啲

無菌室難整？

我見大劣啲飛機片，就咁一個工場仔十幾丁友都一日整幾萬隻運去武漢俾啲醫護用

買得器材到成功生產
疫情都過左

睇返03 年 最快都要幾個月

完全無衛生可言

香港有兩間口罩生產商
一間csi一間納米口罩

口罩原材料你唔會喺香港搵到
所以要喺外國運輸入口
但既然要外國運輸入口梗係喺外國就做埋加工造口罩

其他國家疫情唔算嚴重
然後就見口罩咁鬼搶手梗係加開幾廿條生產線啦 空窗期唔會長

搵地方, 裝修, 買械材唔洗時間咩
可能淨係廠牌都搞幾個

無菌室唔起 要維持先難

無菌室難整？
我見大劣啲飛機片，就咁一個工場仔十幾丁友都一日整幾萬隻運去武漢俾啲醫護用難整？
我見大劣啲飛機片，就咁一個工場仔十幾丁友都一日整幾萬隻運去武漢俾啲醫護用

CSI 有無菌室？

有中共政權一日,疫症會常來。